熱烈慶祝會員#肥絲大隻 比人ban撚左

比人ban撚左

Yeah

有冇ban埋右

比

人ban撚左

真心？原因係咩

左撚住晒
抵撚死 肥絲

左你老母肥絲

終於唔駛睇佢喺度膠

咩事ban左

阻

盲反

出黎改我丫 肥絲
我屌梨 老母

原因: 貼錯bam圖

我都想知

貼撚

開香檳興祝

做咩比仁ban左？

熱烈地彈琴熱烈地唱

右你老母

仲以為真係因為2萬正皮果個po

前排先有人吹奏佢

肥絲大隻嘅出現其實係好事

系幾好笑既
不過天日開始E度會變到5P咁

左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左

比較？

巧kai先

比你老母

左

正牙

果D
食左
尋日
宜家
ED

少撚死禾牙
ban左ban埋右
梨條傻9

上下左右 前前後後都ban哂

睇左睇埋右睇埋上上下下

笑左
笑埋右

肥絲宜家應該係電腦面前谷撚到要dum爛部手機

終於比人bam左

覺得係禁言三日 唔係真ban

會員 肥絲大隻 貼撚

蓋清功德無量

一早完全 ban左

一早扑撚柒左條肥鳩

唔係

今次admin ban

禾覺得巧kai心呀！！吾吾吾吾吾

左上左下右上右下前前後後都ban左

del左post未必係bam

有2個肥絲分身負評左

抵啦

左左左左左左左左
比比比比比比比比

左光斗

點解封肥絲

吾左果吾左果吾左果

唔知ban 左入連登app係睇到d 咩

其實都唔關捉人錯字事

條友個格本身on99 ，就算唔玩錯字，去做其他野一樣係會乞人憎

BAN埋右

上次佢俾我串到一棟都無, 就喺度話自己用緊iphone x 同緊男朋友食早餐條友真係9撚唔搭8

糸你老母

真系好吾洗再比條肥閪捉字
世界平靜左十萬倍

其實你仲衰過佢

😂😂😂

死返5p啦屌你老母

肥絲，唔係正字嘅問題，係你實在太撚煩膠

雖然完全封鎖左佢，但都鄧佢唔抵。

btw比左又比右

光復連登 狂賀

梨你老母
條煩膠俾人ban咗 唔代表你用5p字喺啱

ban唔ban都無懼所謂，反正一早睇唔到佢留言

好掛住肥絲老師呀

早就完全封鎖左啦

唔識

對唔hai住

貼bam圖好似只封7日

你個喺

吊李老母老肥閪
大隻邊撚大隻啊

貼基佬摸賓周圖

我吾聽 我吾聽 我吾聽 我吾聽 我吾聽

禾地D mk囝中於可以打5p了🤙😎🤙

抵撚死啦

吾你老母

肥絲會唔會apply多個號叫肥絲大隻2

有d人會覺得呢種人先够真心啊
真小人好過假君子
老母被人屌都順暢d

成日兒登仔， 好似中學上堂果陣 老師唔記得黎教書咁

引晒啲5p仔出黎 可以一次過block晒

其實佢ok
無咗佢check字同帶來歡樂
會好空虛

够你老母 左右掉轉都得

正式宣布依度由我哋5p仔話事

捉禾錯自牙 diu ne佬姆

終於唔洗見到條on鳩仔

十四日，剛陵榜什率十餘人俱夷服、佩刀直登寺堂。剛陵踞椅上坐，諸人坐他右氈上。通事指他左氈曰：你們坐此！左部院正顏曰：我們中國人，不比儞們坐地慣；快取椅來。遂取椅三，與剛陵相對而坐。通事車令，即剛陵之弟；其人狡黠舌辨，通夷、夏語。曰：我國發兵為你們破賊報仇，江南不發一兵，突立皇帝，這是何說？三人曰：今上乃神宗皇帝嫡孫，夙有聖德；先帝既喪，倫序相應立之，誰曰不宜？曰：崇禎帝可有遺詔杏？三人曰：先帝變出不測，安有遺詔？南都聞先帝之變，會今上至淮，天與人歸，臣民擁戴，告立於高皇帝之廟，安事遺詔！曰：崇禎帝死時，你南京臣子不來救援；今日忽立新皇帝？應之曰：北京失守，事出不測。南北地隔三千餘里，諸臣聞變，整練兵馬，正欲北來剿賊；傳聞貴國巳發兵逐賊，以故不便前來，恐疑與貴國為敵。特令我等來謝，相約殺賊耳。曰：你們向在何處？今日卻來多話。左曰：先帝遭變時，我正在上江催兵；陳總兵、馬太僕尚在林下。曰：汝催兵曾殺得流賊否？左曰：我是催兵剿張獻忠，闖賊也未曾敢犯上江。曰：汝服孝服，便是忠臣麼？本鎮應之曰：左部院是母喪，不是國服。曰：毋多言，我們已發大兵下江南。左曰：江南尚大，兵馬甚多；莫便小覷了！□聞「江南尚大」之言，覺有不悅。本鎮應之曰：我等原為攝政王發兵破賊、又為先帝發喪成服，皇帝命我等齎御書、銀幣數千里遠來，原是通好致謝；何得以兵勢恐嚇？果要用兵，豈能阻你。但以禮來，反以兵往；不是攝政王起初發兵破賊之意。況江南水鄉，□騎能保其必勝乎？剛陵不答，徑起而出。

左左左左左左左

點知道佢比人ban左？

屌你老母翻5p啦
唔撚關肥絲事 5p字就係要屌

巧開針牙

抵撚死牙

左左左左左左左左左左

系又點，5系又點

其實你好on9 唔洗咁特登既

終於ban撚左

多左喇，係咪想扮盲反幫隻肥閪

樓豬小學生

Block 7左好耐

我唔洗再比人捉錯字喇

已經好耐無見到#2既post了
btw 發覺我係連登ban人ban得密過高登個時好多

抵撚死
肥絲條冚家剷

岩架喇ban 鳩肥絲

狂賀

抵撚死

Ban埋堆5p狗啦

今次真係ban埋右喇

依家開始由禾地5p仔話事

冇得再睇佢捉正字

終於見到2樓喇

屌 都唔知咩字打得咩字唔打得啦 5p字定義係咩

佢刀有今日拉，吊佢老母 抵系死 大笑左

Haha, 條煩膠比人bam咗，希望係永久bam果隻就正啦

Ban完左

右ban過

消防：左俾，右俾，有錢放水，無錢散水。

笑前笑買後

哈哈
終於block 左個陳年爛gag怪

終於收左條煩膠皮，蓋清功德無量

成班小學雞

成鳩日右乜右乜，開撚埋啲鳩post 都算，仲要成日騎劫人地開嘅post，神早就應該ban撚左佢。

蝦岈！底捻死！猗綜懿打羋痔鱞馜淝螄涊諟羋！

左光斗發來賀電

終於bam左條撚樣

終於ban 左 果條撚樣

終於可以清靜吓

我想破樸吧比人ban多D

左左左